覺得絕望嘅和理非，做左以下嘅事情未？

1. 每個月keep 住換美金

2. 將MPF 換晒做北美市場

3. 支持黃店，抵制藍店

4. 開翻個twiiter account 幫手打國際戰線

5. cut 晒所有中資銀行戶口

五大訴求、缺一不可！

10

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

9

8